okręty us navy o nazwie uss abner read pierwszy abner read dd był niszczycielem typu fletcher wszedł do służby w zatopiony w drugi abner read dd był niszczycielem typu gearing jego stępkę położono w czasie ii wojny światorej ale jego budowę przerwano we wrześniu